[推到完場] 巴塞隆拿 對 馬拉加

19時間 2：45am

西波100%

希望今次唔會又慢10幾分鐘

lm

又睇唔到

留名

又影拉白
主場對榜尾都要小白正選

Ai

好心叫so9落板凳泠靜下，場場係咁唔掂喎

無semeto

咩戰術

搵我保踢正前好過啦

其實蘇9而家個定位係點樣
擺去左邊 但佢今季攞波 / 傳波回塘回得好勁喎

保保啲頭鎚好撚勁 ,
今季so9同格離賓周馬一樣咁撚廢，係上盤好左少少，唔知係咪25走左受到打擊

西記輸到4球

老西做乜9

2比0已經轉左台睇修頓

好想美斯休息下。。
對榜尾都要出
兩打葡萄糖都唔夠做

希望半場可以奠勝
家陣好撚眼訓

周中國王盃都唔撚出架啦

請問有冇英文link

同問

小明傷左？

深夜西波

又叫so9踢左翼

做咩拉晒小提琴播歌?

1:0

似出左喎

負碌足球

黑哨

山火掛

出哂

撞死門將單野？
BTW 1:0
屌老虎

黑哨疤

出左

成個波出撚晒界🤣🤣

使唔使咁快

好明顯下
我睇live都睇到啦

又黑哨

-6 足球

-96

呢球真係讓番出來la

係咪成季都咁-6贏波落去

應該出左

旁証冇舉旗？定overrule 左

冇底線裁判又係ON9既

real betis表示ok冇問題

呢球讓返出黎喇屌
對榜尾都黑

仆街啦馬拉加
我屌你老母啊

做乜

蘿蔔頭

🤦🏻‍♂️

？

呢幾下靚

個組織好靚

美欺加速果下真係好快

屌老虎

無落雨都自己仆街

屌老虎怕乜鳩
爆佢老味啦

美斯都跣埋一份

好似冇手球

又黑

個球證第一次吹係咪淆底 個人牆咁都得

好撚流

吹得好求其

前中後都好唔掂

無阿保係差少少

少個人後上插入禁區

成隊都鳩下鳩下咁
最過癮既係個球證都鳩埋一份

睇到就黎訓著

x2

so9好垃圾

好心華dee 快d 決定場場semedo 同保保正選

睇怕要睇埋下半場先安心訓

SO9

美欺過人從來冇多餘動作

前場得美斯交足功課

睇佢好想射

so9真係廢物黎

全場人一齊嘩

小白so9根本唔應該正選 比後生上好過啦

蘇9剩係識駁腳 不如擺棵樹係到比美斯自己撞牆啦

拉傑迪

美斯:我係咪返左阿根廷

打馬拉加都係穩陣啲好
要不是球証on99

就係因為而家呢班唔掂先搞到主場對馬拉加都要靠支哨

係
加坦馬斯都在場

屌，以為黑哨完有大炒睇

捱唔住想訓了

今場真係瞓撚著咗..

訓算
失分就好笑

So9 控球發生咩事
今季未好過

失分味濃

到底有幾高足球智慧先會擺so9打翼？
佢又無速度推唔到，次次前場拎左波都等美斯到，比人睇穿曬。想點⋯

認真
佢係咪有事

仲諗住無左卡文尼係到
會順利啲

對馬體個場幾好
我諗熙係咪華Dee唔識用佢

個fans成個美斯咁

但係佢first touch 真係...
同埋多咗好多鬧隊友
頭先有球utt 唔放直線比佢
佢屌咗勁耐

比潮文燈死左

So9換D so
小白換保保

以後唔敢話人黑哨

真係好似

感覺無晒火
其實messi有時應該屌鳩佢
應該傳既就要傳到
但佢而家...係進攻破壞者

無晒之前啲靚波
踢中間喂晒比佢又踢唔掂
依家放佢係隔離仲更加唔掂

SO9唔岩美斯假9陣 踢親都冇乜功課交
華dee又試過踢442 表現都係麻麻
都係等水貨丹復出轉陣

係咪真係慳獎金唔出施美度

再唔出保等失分

諗起上季對馬拉加

卡文尼+辛度

ag

今翅仆街了

又係ag

唔好睇小疤狗廢起上嚟有幾廢

呢隊波究竟有幾難教？
輪換、排陣、攻守模式
好似冇一樣係可以令人滿意

馬斯

又黎神級換人 AG

2:0

2：0

小白

白

好波不如好運

當仲有人讚緊馬斯，班未來人已經見咗小白入波

如果接波個個係SO9肯定彈撚左出底線

呢球幾靚
比著係so9 個波唔知控左去邊

X2

好多未來人

So9可惜啊

仲以為可以入返球

頹撚到

渣ga so9

so9真係差到傳波都唔到位

美斯比粒糖佢食等佢醒醒神啦

蘇9連撞番俾隊友都成pat屎咁

so9

so9會唔會自此喪失信心

佢冇晒信心都未到華Dee對佢冇晒信心喇

華dee夠膽唔出佢咩

其實SO9係咪有傷?表現同以前兩個人黎

由msn變到得返m

波餅

捨得換人未

之前傷完就一直係咁

食波餅

華dee換人都係好遲 同安歷基一樣

Semedo in

好撚眼訓呀屌
入下波喇

保

保保入嚟就會有波入

Semedo 打翼?

嘩 屌
咁都唔入

so 9

Ai So9.......

痴撚線 咁都唔入

換走so9 la on9

SO9神級

SO9真心去後備坐下

咁都唔入

so9痴撚線
羅白射飛機都冇咁嬲

咬

真係跌watt得好緊要

見到R20橫傳已經嗌定出嚟，屌你老母蘇9

係咪要同本澤馬鬥到尾

推返蘿白上前

癡撚線

So9唔撚用右腳

幾撚時走呀

屌你SO9

So9 我肯定如果羅白唔交So9一定又發脾氣屌人

保保

射成咁撚樣都仲笑笑口

好心就換走so9搵保保打正前啦

有沒有信心！？

ag同paco 2者得1個可以出黎

So9...

so9個態keep住咁嘅話，好快就要做戰犯

希望係paco
畀著Paco頭先都入左喇

笑到抽搐

PACO!!!!!!

AG熱身咁耐唔會無得出掛

羅白

So9

見佢望一望paco

ROBERTO

So9進攻終結者

換走小白喇
想踢死人咩

我寧願睇3000萬垃圾

Paco ready

佢應該傳球好過so9

我睇開4000萬保保

終於收so9

Bye so9

ag 笑4

so9到底做咩

paco

上半場熱身到依家 就係無得出

終於有Paco

SO9成場笑料仲好睇過場波

如果so9唔係miss咗球橫傳paco應該都冇得出

蘿蔔幾正

個裁判都笑鳩so9

正

蘿蔔都踢得好過so9

蘿白

心諗：終於可以自己起腳

唔洗踢閘即刻生猛哂

成隊邊個可以差得過佢

週中作客國王杯會唔會連link 都冇

保啲one touch始終差啲

你岩

唔出奇

但佢出左 個勢唔同曬

保>so9
起碼中龍

屌 陣間專登起身睇 冇link 就仆街

冇出佢有問題，不過啲細微位有啲想佢做得好啲

都岩 不過睇得出美斯好信佢

唔係話過喺世界盃外圍賽踢完之後，美斯話想要佢咩，咁嘅話，信佢都唔係太意外

保保唔入個個笑容
同so9入唔到波個笑容
係完全唔同既感覺

so9想入波證明自己，但保保冇乜入波壓力嘛

Paco同so9鬥踢得差？

垃圾-6西波

保主要作用唔係入波，入到只係bonus
會有咩壓力

paco咁耐冇落場就算喇
so9柒左幾多場就忍足咁多場

Paco得一下掂到波面對門將姐，so9係持續地穩定地差喎
覺得可以俾啲機會Paco

得幾分鐘你想佢踢成點？

只係覺得美斯少左尼馬 so9而家又9下9下
係進攻選擇上，至少今季到而家美斯好有心同保做配合，雖然後者出場時間唔多

Paco出黎踢得唔夠十分鐘 算係咁啦

感覺上係
如果保保好似so9咁open goal唔入
我諗都唔會有人屌佢

Paco俾多幾場嘅話，可唔可以好似車仔個阿姨咁入到球嚟證明只係久疏戰陣所以先顯得差？

Dembele出番應該好好多，而家進攻點太少

見到有啲靚啲攻勢都係so9瓦解，睇到好燥，球半空龍仲笑得出

其中一個問題應該係有啲可以射嘅位，都選擇咗俾so9去起腳

真係寧願比多幾場佢都唔想睇咬咬

其實想討論下有咩陣會岩而家既巴塞，好似點排都差咁d

屌so9都無用，實力一定係世界級
只不過佢狀態差
要揾個前鋒頂佢既話，應該好難

同意，咬心態都唔到，上次浪費咁L多機會先入一球就懶風騷，頭先換佢個樣又好唔滿意咁

睇到佢個個笑容真係來打柒佢。。。寧願睇他撕爛件衫都叫有啲火睇下

Dembele左翼 屌老虎右翼

一啲都冇 仲成日啲手勢好似不滿人唔交波，屌交親俾佢都失，係美斯先仲瘋狂餵佢

屌老虎練下傳波就好好J